831太子恐襲究竟有幾多人畀黑警打死？

而家係咪拆緊車廂，靜雞雞運去支那溶左佢？

有無仲有良知既消息人士可以報料？

香港人！還拖！往死裏打！
901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！